事實證明, 我要真普選果班黃絲當日只係跟風出黎

由我要真普選變我要曾俊華

想當年, 仲有「我要曾淫權」

我要真俊華

香港人

成班都係豬

瞓咗唔記得
依家仲傾緊政改咩？

我要胡官

。

咁樓主支持邊個？